當初圍警總既be water精神去哂邊呀屌

屌我冷氣軍師都咁話
個個退化到淨係識喺現場送頭
有本事你班撚屌今晚一個都冇比狗拉到呀

push

仲唔散
屌你老母

散ar plz

圍住警署兜圈

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

我都明你嬲，但個語氣可唔可以唔好屌佢地
大家同一條船

推

你叫人走你就係散水撚
BE WATER唔係唔人散水
仲有冇
野貓式到而家已經變左守地式

今晚冇人比狗拉我即時切柒呀

原諒我粗人一個
但真係火撚滾

呢D野大家係要經驗，一時之間無可能由1去到100

拉一個少一個
有經驗托咩

我有學生係現場話其實大部份都真係街坊黎
應該安全既
相信前線囉

啲狗撚理你邊個

佢地選擇做D咩 我都會尊重佢地
佢地會感動倒更加多既人

差唔多每次都係咁仲要攞經驗？
留多幾粒鐘d黑警就嚇撚死晒？

唔好再俾人拉